{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3020278",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 솔바람펜션"
    },
    "text": "ペンションソルバラムはカラオケ、松の木公園、プール、屋外バーベキュー場、客室内に無料Wi-Fiを提供する場所です。 バーベキューの利用料金はグリルと炭の両方を含めて2万ウォンで、プールは2023年夏シーズンに運営が予定されており、入室後から10時までご利用いただけます。 プールの利用は無料で、すべての客室で共用でご利用いただけます。 しかし、プールの床が滑りやすいのでスリッパ着用をお勧めし、安全事故に注意しなければなりません。 泳ぐ時は水泳帽と水着を着用し、子供の安全に留意しなければなりません。 プールの運営可否は現場の状況と天気によって変わることがあります。 その他にもペンション内にはカラオケがあり、周辺には国立白頭大幹樹木園、午前薬水場、ウェシポソン道、白頭大幹峡谷列車のような観光地があります。 訪問者のレビューによると、ソルバラムペンションは施設とサービス、周辺環境がすべて完璧に整っており、リラックスできる場所です。 ペンションの内部だけでなく、庭やプールも毎日きれいに管理されており、次に奉化を訪問するなら、再びこの宿を予約するという肯定的な意見があります。 この宿はメゾネットタイプで構成されており、プールとカラオケ、フットサル場も完備されています。 駐車場もあり、渓谷が近くてゆったりとした自然を楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルバラムペンションで提供されている施設は何ですか？",
            "answer": "カラオケ、松の木公園、プール、屋外バーベキュー場、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2万ウォンで、グリルと炭が含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは2023年夏シーズンに運営が予定されており、入室後から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料で、すべての客室で共用でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "プールの床が滑りやすいのでスリッパ着用をお勧めし、安全事故に注意する必要があります。また、水泳帽と水着の着用、子供の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "プールの運営可否は現場の状況と天気によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には国立白頭大幹樹木園、午前薬水場、ウェシポソン道、白頭大幹峡谷列車などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションの施設やサービスについてはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ソルバラムペンションは施設とサービス、周辺環境がすべて完璧に整っており、リラックスできる場所です。ペンションの内部だけでなく、庭やプールも毎日きれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ソルバラムペンションはメゾネットタイプで構成されており、プールとカラオケ、フットサル場も完備されています。また、駐車場もあり、渓谷が近くてゆったりとした自然を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムペンションを再訪したいと思う人がいますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、次に奉化を訪問するなら、再びソルバラムペンションを予約したいという肯定的な意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 572
    }
}